相差5年溝唔溝好

識左個女仔細我5年 （佢中學我大學）近排發現佢鍾意左我 佢d fd都知 應該點好 差5年又好似太多 又唔想玩玩下
利申：我係男

Pak is fine.

死𡃁妹不了 溝通都成問題
佢好正？

中學妹細十年都溝

機會黎啦飛雲.jpg

梗係溝啦戇鳩

50o年都溝

咪ON9 啦，5年差距不知幾完美

perfect

男女差最好8年

大學無選擇？樓主你yr幾？

條女有冇FEEL先?
有FEEL就去馬﹐冇FELL就送都唔食啦

我year2 佢form3

真係溝通都成問題

鍾意咗個大自己五年嘅同事追唔追好
藍絲

中出埋佢添呀
仲問

女朋友細我五年
佢都係中學我大學

利申 拍左一年，過來人同你講 你再諗清楚啲 冇想像中咁美好

係咪溝通都有問題

似湊囡多過拍拖

覺得冇gap味上囉，巴打我追緊個大差唔多4年既姐姐

溝完多數都散啦，靚妹仔好痴身又智障

溝通又冇咩問題，只係細路女會貪玩啲，接受到嘅咪去

完美既年齡差距wor